$3759呢個list ok？

i5 9400f
Rx 570 4gb
ddr4 2666 8gb（會自己買多條8gb）
B360 motherboard
120gb ssd （有舊既 480gb sandisk ultra）

個ssd120 GB 洗唔洗咁慳家

ps4 killer

而家SSD 1GB 1蚊
好心就加大啲

我有480gb sandisk呀。同埋有個nas，所以就跟佢個list

Thx ching

用乜牌子？
條list有無講？
2666打機唔夠用，有錢升上去好啲

你係呢5樣野$3759?

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x MSI B360M BAZOOKA Micro-ATX
價錢：$545

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$250

1 x Kingston A400 Series 120GB SATA 3
價錢：$160

1 x Sapphire Radeon™ PULSE ITX RX 570 4GB GDDR5
價錢：$1,099

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,309
3.3 JA WO

Intel Core i5 9400F Box × 1 $1,180
－－>CPU 不設退換，請保存收據及包裝，維修直接聯絡代理 × 1
MSI B360M MORTAR × 1 $675
Team Elite DDR4 8GB 2666MHz × 2 $496
ASUS EX-RX570-O4G × 1 $1,050
Team L5 Lite 3D 1TB × 1 $599
我很欣賞飛馬電腦，但是我預算有限，不能給小費 :( × 1 $0
小計 $4,000
拾夠兩條8GB RAM 用B360 MORTAR 1TB SSD

我有部i5 9400 gtx1660ti 16gb ddr4 2666 h310 evo870 ssd 嫁不過做野用(有時偷雞打下frostpunk) ，27吋mon 2k

呢部係俾員工做野用，最多開lightroom ai 少ps。會開好多網頁tab 咁。

冇火牛冇case？

抵喎！

有呀！不過果d應該四五百搞點？佢又包埋，幾扺屌咁

！？
真心呢？
邊度！！！！？

256GB 最平嗰啲 220都有啦 不過嗰啲好雞
300有找 通街都係

thx∼

mtr, 我要渣gtr

Intel Core i5 9400F Box × 1 $1,180
－－>CPU 不設退換，請保存收據及包裝，維修直接聯絡代理 × 1
MSI B360M MORTAR × 1 $675
Team Elite DDR4 8GB 2666MHz × 2 $496
ASUS EX-RX570-O4G × 1 $1,050
Team L5 Lite 3D 1TB × 1 $599
Antec NX550 × 1 $379
SilverStone PS15 Black × 1 $288
我很欣賞飛馬電腦，但是我預算有限，不能給小費 :( × 1 $0
小計 $4,667
比埋CASE 牛